係茶記食茶餐，最好唔好叫雪菜肉絲同炸菜肉絲。

你見過一兜好似雜物箱咁嘅一堆雪菜肉絲同炸菜肉絲，雪完解凍，返熱左又雪返，一復一日，又少人叫，直至你班傻鳩接晒貨，先會整兜新嘅。
你食果兜野，分分鐘經驗過個星期地獄又折返人間，面果浸霉左，撇左佢又賣過，跟本無人會care你嘅生死。

茶記啲野劣，一定架喇，但劣中之霸，一定係雪菜肉絲同炸菜肉絲！

沙嗲牛肉都係咁

沙牛因該消耗得快，所以情況好啲

學到嘢

咁午餐肉呢?

唔玩你喇 ，你食多啲食多啲

多謝巴打指教，食多啲

樓主唔夠人講就暗諷人地

前幾日開始肚屙，夜晚食咗碗茶記雪菜肉絲麵以為清清地，持續肚屙到今日

做過酒樓
基本上全部食物 除左燒味
都係整好哂放落大膠盒雪凍
擺幾耐靠自己個鼻聞有無酸就算

駁唔到，唯有認左佢

樓上做茶記師兄話唔係咁喎

雪菜唔知無接觸過
但基本上所有食肆都咁上下運作
唔好變壞到聞到酸臭就照推出去比人食
你係下下驚食壞肚
一係去高級餐廳 一係番家自己煮好了
唔係永遠都驚唔完

岩,我都做過酒樓
啲野撈好晒味放入去雪
D蝦膠熔完雪用唔晒又雪返
臭?加啲麻油加啲新蝦膠再整炸蟹鉗你食

長知識了

肉絲 睇字都扯扯地

黑色肉絲

又講埋啲呀媽係女人個啲道理, 出街食野係咁架啦, 唔好話茶記, 就算個啲所謂米芝蓮五星級酒店咪一樣